知唔知冬天咩卡通人物做主題嘅橋最受歡迎？

係barbie，因為barbie橋

1.27/10

100/10

你不如再抖多幾日先

Martin Luther King

等你4日，你交啲咁既貨

on9/10

馬丁冇得傾